有無人好鍾意扮傻仔

今日一路唱咀香園咀香園 買手信買手信
款式至多至好味 一路行入間舖
啲staff呆咗望住我 我好開心
行出舖先發現柒咗
間舖原來係叫鯉魚門紹香園

算啦

大家高高興興買手信

。。。

形住形住陳啟泰會出黎

What ar

你唔使扮

我，唔扮唔開心

你肯定你係扮？

你先係

係同伴！

我肯定呀

扮得多假膠有時都會變真心膠

Happy happy 去利賓納園地

扮得多假膠有時都會變真心膠

Happy happy 去利賓納園地

。。。。

-.- on9

成日俾女仔話我人畜無害

我扮唔到

正皮我嘅